呢套野幾好睇

(From 新大空魔龍)

最緊要揸緊信念緊持落去
各位加油

=)

Pish